國家英雄，C朗十次救葡萄牙精華

等睇美斯救國精華

咪又係 決賽隱身術 lv100

厄瓜多爾

lm
未有心情睇

尼日利亞

metoo

push

睇完佢啲表情成個人都覺得激動

美斯世界盃決賽mvp

我係葡萄牙球員
見到牙朗怒屌自己

都充滿力量跑快兩步

3:50嗰場開波前啲係咁對住佢叫＂Messi! Messi!＂
之後入夠三粒

牙朗係左右腳都勁到爆
射親都大大力

雖然10次有8,9次飛機 但射得夠多

全部都係屈頭、tap in或者擺定個波射

咁係唔係入波先？

唔關事，就咁數對瑞典嗰場，已經三球唔係頭鎚同tap in

Fk都係擺定個波射